【深入師奶圈】如果學對家拍呢啲片？

今朝我阿媽send whatsapp比我
：你係中國人黎嫁，你無得唔認。你自己睇下條片領悟下

內容上大致上係有位屈穎妍既死忠，接受訪問時好激動咁講我係中國人講到對依家香港仇中既狀況有幾痛心。總之就內容好on9
-
但係！
呢條男士佢講既每一句都非常煽動藍絲情緒
令一眾藍絲非常認同，瘋狂打飛機
母親本身係中立，都被呢條片染藍左⋯
其實我地陣營根本無呢啲激動人心既演講片
就算有都做唔到好似對家咁瘋傳
係會有youtuber拍片說明
但根本老一輩唔會睇（起碼我屋企人係唔睇）
而且內容都唔夠煽動情緒，難打到對家既人心底
我地多數既片都係for本身黃底既人睇
較少有煽動到人轉陣營既片

所以如果拍片內容應該由我地既初心出發
為香港爭取民主
想大家過更好生活
最好搵啲候生仔女講到喊哂口，講自己有幾慘講到得幾慘最重要係強調自己係
真心為香港好
煽動起觀眾既愛港情緒
班藍絲最鐘意睇呢啲
衝果啲就唔好講了佢地會當暴徒直接熄

-

我地都有文字宣傳，唔同既圖宣傳
但我母親根本唔識中文對佢0影響
再者，本身對政治冷感既人就唔會有意去望
母親會被影響到係因為有人直接隊比佢睇
有人比佢食佢就食
而且內容都非常容易消化
師奶之間既消息真係傳得好快，唔好睇小
一個師奶睇左，send比其他師奶，其他師奶再send出去，好快就可以成個師奶圈都睇過
所以我地如果真係拍左片，就需要借助fb，airdrop，whatsapp力量，務求做到
師奶圈瘋傳呢個效果

-

要打入對家就需要掌握佢地既飲食習慣，拍一條片
-要直接隊比佢地食，餵到埋口
-內容強調我地真心為香港好
-做到激起對方愛港情緒
-內容最好唔好講太深奧，容易消化最重要
-同埋要佢地係師奶圈瘋傳

大家點睇

大家721記住出黎阿

推

再推

唔識拍片只能幫手諗下呢啲野
唔知大家點睇呢

認咩人都勇敢先認
咩人

推多次

我是中國人
跟住影住大頭奶粉

我是中國人
跟住影住孔雀石綠

我是中國人
跟住影住天津大爆炸

我是中國人
跟住影住天安事件

我是中國人
跟住影住香港人訓棺材屋

推爆

哇
好似又唔錯咁

推爆上熱門

最後加一句
「我是中國人」，但你得到甚麼？

P

U

S

H

歡迎大家踴躍參與討論

推推

721見

去721之餘都要做文宣

唔好傳呢啲垃圾資訊啦 , p牌想側側膊

我係p牌妹我認
但我係提議緊大家拍片做宣傳啵
你睇左內文未

屌你老母你就垃圾

Print 出黎痴係連儂牆比老人家知

講緊文宣既野，唔撚睇清楚就走入黎屌
睇唔慣繁體字呀？

啲字大隻啲好似易睇啲
辛苦哂了巴打

但師奶對自由民主哩啲真係ＦＵＣＫＩＮＧ ＣＡＲＥ
同佢講冇前途咩，佢就話你唔夠努力
同佢講公義，佢就話係咁架啦如果唔係人地做咩要做官
根本就覺得任人魚肉係正常嘅
都唔知有咩可以打動佢地（家母

我母親都係話無得同政府作對
叫我收皮
但我覺得叫得郁一個得一個啦
就算佢地無行動幫手 但思想上變左
都對我地無壞既

Push

押す

仲可以加新疆的再教育營

仲有我是中國人，跟住影高官屋企人都係外國人

母親又不停whatsapp轟炸我
推

食屎啦，我唔係中國人。jpg

暴力一推

狂推

[721 線上文宣 2.0] 全港最大型既線上文宣2.0 正式上線

唔理衝唔衝 721金鍾

有無人認同我
歡迎大家踴躍參與討論嫁

push

推！

中華民國都係中國

其實佢知唔知中共既紅色係點解?

現階段
無論大小作為 都應該一試

係係地先至懶係有修養講理據咋嘛
人地一直都係打溫情牌 打民族/血緣論
用感性覆蓋理性 對啲唔太思考既人係特別有效 而且快見效

唔錯 推

無錯
我就係想表達呢樣野
要煽動情緒

"我地多數既片都係for本身黃底既人睇"

呢個真 講得好好
冇錯睇完係好有共鳴同覺得有人為我打氣
但呢類片淺藍或者中立冇FEEL, 零作用
我地好應該令佢地歸黃轉色
分分鐘會成為突破點

深藍果D就由佢啦
人類現階段未可以同豬欄入面既豬溝通到

7.21銅鑼灣見

冇呢d片係因為根本拍唔出

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

真係唔明點解啲C奶咁鐘意睇埋啲咁dramatic又多前設嘅片

之前睇過一個中國學者屌毛魔間接殺8000萬中國人條片
最後個學者都話自己愛國唔愛黨
同啲師奶講你係中國人更加要反呢個政府，咁先係愛國

逐個高官數有晒證據收佢地皮

台詞我都諗左幾句

：我就係因為鍾意呢個香港先企出黎
：想自己既家鄉變好有咩唔岩
：政府啲人個個都外國國籍，好難覺得佢地真心為香港好
：見到大家香港人對立真係好心痛，但無人想香港衰

歡迎大家再提供下

只需動之以情

P絲仔

睇完條片 俾佢感動咗
我又唔係日本人 點會額頭矇住日本𣄃 鬧人支那人
我地以後都要記住 香港人都係中國人口

吓 唔符合基本法?賣港?
但我黃皮膚流住中國人既血喎

推啦 屌
日日俾老母話啲人收錢做嘢

要打感情牌
講下屋企人 講下朋友
條片要無邏輯 無論證 務求無腦都會睇得明 然後好感動

做支那人真係慘
認自己做國人要勇敢認

唔習慣思考既人比D要思考既野佢地睇都無用
真係無腦野最易入口

推推推

隨街帶紅色Marker同白紙，將建制720遊行改做721

家中兩老都好愛國 成日上去遊山玩水寫書法

但佢地知道愛國不等如愛黨 中國唔等於中共
所以佢地721會一齊出嚟行

幫推！推上熱門！

Be water 大叔算唔算?

想去baby____dom 度宣傳下，發現唔識點分類

照炒藍絲D 冇意義冇邏輯, 一堆野就得, 一堆廢話之後, 加一句洗腦 "721 一齊企出黎"
搞掂

我地都係愛香港O既人, 我地冇得唔承認我地O既身份, 我地愛香港, 為香港, 為民生, 建設香港, 香港要向前走, 我地721 一齊企出黎, 守護我地O既家

on9仔先會俾人煽動到

影埋大頭b

即係第1種？

721

:我是中國人 但係中國有冇當你係人呀?

屌 呢個真係要整，本身我老母中立偏黃，之前睇開fb啲蘋果 page 都無咩，但佢好撚易受人影響，最近懷疑佢睇左佢啲師奶gp 啲唔知咩片， feel到佢開始藍藍地，仆街

諗住係屋企整番個資訊連儂牆反擊

但好多會愛國=愛黨

老實講對家不嬲都唔係以理性邏輯先稱

講道理點會有用

無錯
唔好否定佢地既愛國情緒
但同時要強調依家日漸衰退
所以需要佢地企出黎

721pisg

假疫苗

pish

太資訊性未必work
佢哋個腦自動無視咗

定要搞到好似師奶劇咁佢哋先有共鳴？

721!

比佢睇遊行個段片

我自己睇嗰日都喊咗

啫係好似cctvb次次講示威者都播返撞玻璃嗰段片咁 日日係咁 loop

對付單細胞 唔使太多根據
畫面衝擊已經有效果

佢哋個腦根本冇咩層次
佢哋想要嘅係 家畜安寧

冇意識到香港人比大陸有多幾多 privilege
講返民生 利益嗰啲有用過講咩社會公義

‘愛國又愛港，何來共產黨’

P牌都可以有貢獻的
內容唔錯
已正評

確實我地少左呢類片
或者咁講，其實某啲傳媒都已經拍左類似嘅內容，我地拍片之外
想速食都可以share呢類片
例如100毛嘅星期三港案同今日問真啲我覺得佢地呢段時間嘅片唔錯
可惜一鳩大事回顧冇update

大家都知道c9 就係一班女人, 而女人最大特徵就係唔講道理
咩係唔識道理?
即係冇邏輯, 我地O既認知係, if A, then B (如果我地食飯, 就會飽) , 依D 係有邏輯
而c9 就係負邏輯, 即係話佢地可以將2 樣冇關係O既野拉埋一齊, 例如 (我地為民生, 為香港, 今晚加餸), 又或者 (香港要向前, 劉馬返屋企)

而我地最大錯誤, 就係試途去教育c9 去提升佢地邏輯, 咁係錯晒, 大家睇下藍絲口號, (香港要向前行, 支持修例), 如果係bull shit, 純粹係將一D 阿媽係女人O係野 (香港要向前行), 連繫落佢地想做O既野度 (支持修例)

所以我地要拉攏c9, 就係一樣咁做, 例如
1) 正義必勝, 721 企出黎
2) 為香港為民生, 721 企出黎
3) 香港要向前, 721 企出黎
4) 擁抱香港夢, 721 企出黎

記住, 依堆野只係對c9 用, 唔係對所有人都用得著

Pushhhh

依家仲係藍絲果啲救到咩？

要加強文宣 等佢地清楚中共一直破壞緊中國
奴役緊自己人民 愛國嘅人絕對唔會愛共

最好搵師奶老人家拍片，後生仔一講野d 藍絲先入為主唔受落

又有道理
仲諗住可以激起師奶們既母性

其實真係好可悲 認自己係國民都要勇敢

講得幾好

好個身份好唔見得光 好恥辱咁

你係坐過監 你冇得唔認架 然後比人讚勇敢承認自己坐過監

仲要係香討推多啲 帶下風向

政府做錯，唔出聲，仲走去盲撐，係中國歷史上我地叫呢d做小人、公公、奸臣，例子有秦檜，有趙高，有魏忠賢，你咁樣答返伯母啦 佢愛「國」你要比佢更愛「國」

7.21國際文宣